靚女，我想入你個系..

你個學系

中學畢業都比多人啦，返地盤啦

粒青

粒叔

想屌爆你個系....

d prof好on 9...

樓主on9得黎幾可愛

唔似你on9得黎咁大浸柒味

又互含

你覺得樓主可唔可愛

柒個方面都幾嘅

你死基佬😨

你面紅

搵鳩白啦